（突發） 狗扮人問題

今日be water情況都算理想同成功
不過最後都有義士比人拉咗
希望下次可以再早啲be water 不被捕
戀戰唔係問題 但都應該要小心 睇情況撤退
我地每個人都好需要你地 加油！

同時 有人懷疑有狗扮人嘅問題出現
叫人留底 戀戰 或令人被捕
希望大家可以集思廣益 諗下有咩方法
令大家繼續進化 繼續戰鬥

be water 光復香港 時代革命

輕輕一推

自退一下